有冇諗過搬自己搬岀嚟住

都想左成3年，但講真香港租金太貴，排公屋又有排。大家點睇？
利申，今日岩滿左18冇耐，有返工

推推推

。

搬自己搬出黎住

有冇諗過自己搬岀嚟住

你有錢嗎
冇錢就留返係屋企啦

想,但冇錢